英國脫歐黨: 據聞政府向「中共」購買呼吸機

英國脫歐黨Nigel Farage:

據聞 英國政府正向「中共」購買呼吸機.

Nigel Farage
@Nigel_Farage
I hear that the UK Government are buying ventilators from China, yes China. Can this be true?

9:09 PM · Mar 30, 2020·Twitter for iPhone

仲未醒?

又話好嬲？

到傻左

用左會中止呼吸嘅機?!

計乜數 最後又咪係奶華為

俾Boris Johnson定Prince Charles用好呢？

i hear 咋喎
confirm 未先

Hi 三毛
呢排等錢葬冚家？
開工開得咁密嘅？

不列顛人民共和國

又話同美國拎

個D假試劑假口罩都仲未識死?

LM等睇共匪又出假貨害人

美國好多州份, 都正向聯邦政府請求提供呼吸機

死得仲快

用完死得更快 是外國 是外國先輸入劣質抗疫物品！

其他國家中完伏之後個個退貨，日落小國就爭住同支那買QC唔達標嘅垃圾

好嬲好嬲

唔知真定假，話美國佬響D貨倉搵到好買落無用嘅口罩同呼吸機

同二戰問德軍借醫療兵有咩分別

明明盟友美國大量做緊， 點解要搵支那買？
諗唔透

捉好撚大盤棋都唔係咁樣行掛

連登邊有人會睇正文
哈哈

嬲完

Dyson 同 ge 都整緊未咁快，要救命支那貨都要買住先㗎啦

望就望支那繼續俾次貨

美國做夠自己用先輸出啦下話 夠用得黎日落狗都死好多件

EU採購又懶醒唔要
侵又唔采佢

結果病到傻L左
琴日先至話會覆卓大陸
今日就搵大陸入貨

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

100日喎，起貨送埋都死曬

晒錢買垃圾？

劣質貨用同無用無分別 好似口罩咁

你買係用自己GDP幫人補充GDP

遲啲香港都會更加奶共
當香港無曬物資之後
有班人之前想世界爆
有班人而家仲想香港爆

英國佬 : 好嬲 要用錢狠狠咁罰D 死共匪

[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

DAILYMAIL既新聞
可信性極低

支那機器會爆炸架
到時唔係燒傷，就爆斷手腳殘廢
仲慘過終止呼吸

有Wikia用戶唔俾人話英國係「廢國」喎…

買完自己親身體驗就會醒

唔係啱啱先話英國個首相同trump講要呼吸器 依家又轉？

用嘅人會炸死先定缺氧死先

美國造咁多都唔買 買中共造？

真唔真 今日先有新聞講英國同F1 engineer生產呼吸機
一日一千部 雖然唔係好多 但咁快就話買中國？

點解仲咁on9

英國經濟真係唔係好得

又話同美國買？？

記得好似dyson有臨時出產呼吸機
有dyson本土嘢唔用又走去奶共？

cls

台灣，美國。。。。。
台灣已經瘋狂出口物資

吓？英國自己冇晒工業？

如果真係買唔到都要被迫同支那買

見意大利full pay買完垃圾未識死？

美國國內都完全唔夠用
無幾耐前先迫住用法例強制GM造呼吸機

睇d cm睇到我想死 希望佢地唔係主流聲音 真係癡撚線

同香港人一樣
好嬲
聽日繼續返工
趁老細睇唔到淘寶shopping 消下氣

西門子唔係做醫療架咩?
點解問西門子買, 要係大陸買?

點解唔問西門子買, 要係大陸買?

買。貨照收唔找數

早排同個歸英L傾計...英國己冇工業 一個自己都唔知做緊咩既日落國

大不列顛省
一把dyson風扇分分鐘仲有用過支那嘅呼吸機

唔好聽nigel farage鳩up
james dyson前幾日宣佈咗dyson整到呼吸機比nhs用

有無人知Nigel Farage係親中定反中

Nigel Farage曾表態反中共

又話打左電話比侵侵

咁多歐洲國家家用支拿野中伏都仲要用

dyson 開左生產線啦
source : now

有dyson仲用中國貨？

除歐洲一體化外，咪聽 farage 鳩噏

會唔會湖北武漢市生產

留名睇中伏
繼捷克，西班牙，土耳其，荷蘭，菲律賓後繼續中伏

買多d

英國處於醒咗又醒之間

Bj: 嬲完了

英國處於醒咗又未醒之間
自膠

醒一醒柯夜尿又訓翻

想殺廢老好耐

好嬲好嬲，等我買X哂你啲呼吸機

炸死都未肺炎死，英豬

Margaret Thatcher要去工業化大搞金融房地產炒賣，英國工業就此收皮。

又話BJ同trump 講電話，第一句就話要Ventilator?

Daily mail小報味濃，最興煽風點火

可能覺得買德國貨會好冇面

英國

我覺得聽住先 唔好認真
Brexit party兩前年先成立
就連上次大選一個議席都冇贏到
我就咁睇覺得一啲說服力都冇

佢有話要
但侵幾時話畀?

真係得終國有咁既產能
但你睇下d口罩同試劑都比人退貨
你話呢

你唔想呼吸定啦

好嬲好嬲，我要同你買多啲野啦

早日日落

咁快嬲完日落帝國

好嬲 嬲完比錢買

英國果然買哂兩邊

歐洲如果分烈
中國又會得勢，點搞

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

諗起屌米

咁真係god bless la

器定機？

paradox.
Foreign countries relied too much on China to make essential supplies, especially basic medical supplies and drugs.. :(

嬲呀拿，remote 熄鳩你機都仲得